有冇人知 紅隧仲去唔去到poly

就算去到都走唔到

拉
講左幾百次

唔得